短工時工

有咩工係短工時 辛苦工都唔怕
日日番十幾個鐘咩時間都無哂

PTGF